深度分析皇者曼輸波原因

冇野睇呀抵撚死呀

屌你老母比返個名

樓主唔係沙基利 我先係

連廢囉on9都冇得睇

廢lo

講完

俾你改做沙基利.喇

笑撚死

你話你係咪柒

廢到

叫agger利囉

沙基利果隻柒樓豬扮唔到
好易認

Mourinho: Liverpool have the Champions League, but we have the FA Cup 😂

He's actually taking the piss out of United fans - amazing!

🎥BT Sport

希望樓主strong hold 個名

聽日就會發現有少基利

馬馬度沙基利（狗）
呢個得唔得？

冇得作客慕尼黑

你認左你獌狗先佢就會認